香港有乜渠道玩滑浪風帆?

乜都唔識但想玩有無渠道報名?

康記

有留意過但好似呢排無班

推

新手想玩番 有興趣一齊練?

你有玩過??

Yes 都係康民上完堂 想搵人一齊log鐘

乜叫log鐘?

上完初級班要玩夠好似30個鐘先有得上中級

你上次係邊玩?

赤柱
tg傾